究竟佢想點？

鍾意就鍾意唔鍾意就唔鍾意啦
想就想唔想就唔想啦
點解又要做到好似比緊機會人又好似唔喺？
冇機會咪講囉 又唔知做乜咁
究竟我喺咪要放棄？

搞到自己要好似比人拖捨咁

吊住你騎牛搵馬，你懂得

兵

問佢囉

點解啲男仔咁麻煩

我琴日都已經好表明自己點諗
又問會唔會好煩吖？

之前仲好地地 無啦啦變咗第二個人
可能佢有新目標有新女

放棄囉

我喺想知佢想點 知道咪放棄or繼續囉

以為自己開post